蓬佩奧：向印度人民表示最深切哀悼

中國冇人死
冇得悼念

表態

一定撐
留意佢冇講以和平方式解決問題乜乜乜

玻璃又爆

補link

打仗冇死人，代表贏左？
是咪應該開香檳

中共官方無証實，應該係外媒做假，解放軍絕對無陣亡，相信黨

印度係美國盟友，支那係敵國。

印度佬不停潑火反共，聚緊民意。
美國佬又加把口支持印度，G7又轉哂風反國安法，歐盟又反，滅共聯盟應該差唔多成立

成個Twitter著左火咁

好多五毛